入黎討論下? 民意戰

某個時間全部人去晒禮賓府
大大隻字寫公開求情信舉起
成千上萬人跪曬係度比全球記者影
逼林鄭要展現善良嘅一面
將全部壓力推翻晒係佢身上
佢應承咗平反到
佢唔應承就全世界都見到佢幾狠愧為母親形象再插水
要佢揀到底要繼續司政還是放人

朋友托夢比我

全世界媒體個鏡頭影住曬
點都好過戇鳩鳩坐喺度霸住條馬路
其實夠膽有人做嘅話學生絕對係一個方法
等同製造一個小型六四
全地球睇住林鄭月娥
究竟會唔會好似共產黨咁武力清場
都係果句用盡任何方法比壓力佢
將個波傳返去佢度
等佢答案

攪清楚示威定示弱？

兩樣都唔係
呢場係政治運動
要講策略
我地唔可以永遠諗住今日做啲野一定要當日就有成果
有啲動作係用嚟鋪排之後既反擊日
百萬人大聲叫林鄭屌你老母下台
夠曬威
但零作用
示弱博民眾同情都未必有用
但一定好過大聲叫落台落台
政治運動就要剛柔並重
用唔到剛時不妨試吓用柔

遲過左最佳時機，
如果係612 之後嗰日出黎跪地請願，仲有機會演變成你所講嘅野。更有可能梁烈士唔需要犧牲。

錯過